發覺D女人有時諗野好得意

發覺D女人有時諗野好得意...
又要POST波LA上IG....
俾人PM又話俾人騷擾....
姐係又要DEEP V 又想人唔好望到咁...

人醜性騷擾

唔想俾毒撚PM者

佢陣係想比我睇姐

吓？ 我po俾自己睇㗎喎

因為佢想佢嘅target望佢
唔係你條油頭毒撚